點解好似無咩足球員係近視

C朗

你有無見過邊項運動係帶眼鏡?
膠都唔想派俾你

戴左con嘛
杜林，巴神，卡卡好似都係

佢好似係被逼要帶

差不多一半後生仔都有近視啦
kdb,夏神,丁力果d全部都有

波歷克好似係大近視嚟

近視又要話你知咩

青光眼

好多足球員都有近視不過落場時一定帶con
同埋好似聽過有球例限制球員唔可以帶某d眼鏡所以一般你唔會見到頂級球員帶眼鏡踢波

屌你帶con你又知咩

眼鏡蛇格蘭你都唔識

運動？

ho ball

咁想派人膠條友話眼鏡啊嘛

屌